特朗普稱與習近平關係不如以往

美國政治新聞網站《Politico》報道，美國總統特朗普在白宮活動表示，與中國國家主席習近平的關係不如以往，但他要站在美國一方，正如習近平要站在中國一方。

特朗普在2016年競選總統時表示要削減美國對中國貿易赤字，當選後向中國2,500億美元貨品開徵25%關稅，並向中國鋼鐵及鋁材徵稅。習近平與特朗普早前在日本大阪舉行的G20峰會期間會晤，同意重啟因美方指摘中方立場倒退而破裂的貿易談判。(fc/t)

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

又出口術

唔知美股派貨派到幾時

唔係fd就咪撚傾啦

平時都話關係好
今次話唔好即係會傾掂

股災

股joy

好悶呀，個市都比佢撚到冇反應

彈出彈入

太多次 個市場真係比唔到反應

股 joy

G20前講到係威係勢。G20見到皇帝即刻當之前講既野唔記得晒
跟住升到而加

打貿戰丁打得太密無晒feel

變成gay 友

係朋友已經狂打
唔係朋友會點打

Trump Trump 唔好唔開心喇

推